天眼拍攝掉單車落城門河果兩條友

拉左未?